[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1107)

認真
61/ 智障大學對家W

Lm

曼城絕殺

入未

慢

又斷一 屌你老母

Slow

slow

鏝妹入一球

鏝好波

曼城絕殺走盤.. THANKS

yeah! 曼城絕殺

莫迪有無同路？

鏝走到盤

mu 絕殺

slow
屌波

屌你搬泥

及早離場

熱狗入多球

仆街曼城而家先黎入有撚用咩

入未啊般尼

?

搬泥

唉 又斷一關 你老母般尼

屌 仆街鏝城 我個無入球

斷搬泥

屌你屈福特... 最後爆我10.5S

李城熱狗斷腳啦攻都可以冇角

般尼茅夫goalllll

屌你老母絕殺!!!!!!!!!

1:2!

又收息？

般

88 yaya

1-2！

Dlllmmm

屌

斷阿記

屌 我買左6x7 絕殺收錢！！

好波啊般尼

斷阿狗，屌

般泥好波

斷一關
死仆街阿狗

般尼大波

般 好波！！

般尼好波

絕殺

買6x7收錢！

阿
妓
俾
狗
屌
有冇反對？？？

阿狗死剩種

+1

有用呀 絕殺收錢

美巴斷一關

屌你咩般尼

屌 獌爆一角

同路

多謝般尼！

Goal. 般尼大波

10000買左8串1 差鏝城 般尼
諗諗下唔對路 買多10000鏝nog
仆街爆撚埋

仆你個街 差阿狗

多謝般尼

屌 上次美巴條過關又係衰阿狗

哇 ifc

12k針撚哂
睇黎要打定篇文黎感動美斯巴啦

屌 戎賭了

慘

般尼食屎狗！

6:4 ok?

搬泥好波

應該中喎 絕殺曬

4x5又係斷鏝

多謝般尼比我回血

阿狗go to hell

般尼
屌打打下字竟然入大一
20倍過關

阿狗

食屎啦般尼
下季降班啦

準備5-5

1C 果陣買.. 冇補飛

死熱狗又訓地晒時間就刷角啦

過親關阿仙奴都淨係斷佢

無咩可能

般尼 回本起馬

救得一個得一個

多謝美巴

去死啦阿狗

1萬蚊8X1.. 想打撚爆馬會咩

G chi

般尾死全家 咁都俾人cup

20個

多謝美巴 飛左阿記熱狗西波 中晒

屌你老母阿妓 6x1 斷你

屌你般尼學謝四

美斯巴差一關

好彩買4x5中返條3x1 般尼好波

搬泥好野

收幾多

出多次讓主系列

8X1都中到... 2X1我都冇信心中

有錢落街買蛋糕比呀媽啦

屌你好撚嬲
鏝城屌你老母

仲諗住雲爺爺尾場會大手交易

唔斷1.28斷1.38

英超睇下半場算 上半場個個妹波

枱底交易就有

多謝美巴！！！

你買幾X幾

贏到兩球咩

入夜 輸到pk

你5x1就無

好想自殺 西布同般尾on9?

奧雷布洛快入兩球

ac 隊垃圾

莫迪半大船準備
一齊上船啦

對左

點睇埋侯格

到底開左波未

莫迪上盤一定要成功開出啊

幾串幾呀

全靠美斯巴 我下半場敢入全大 $80起機

開左波先睇到美斯條6x1，照跟即場咁岩阿仙奴得3.5所以飛左，其他5串1中左 真係好彩

上次中過爺爺伏 即飛

個個雲加先好笑 d重心全開對家

好野

頭先第六埸四重彩 9, 4, 14, 6 派 650,452.00

Cls

終於捱到熱狗10.5s 果然大波就細角 古人誠不欺我

BTW 有冇人買過神射手嗰啲 知唔知幾時派

今日過親關都衰一關
得單頭先中
覺得莫迪穩d就簡左佢

我都係

完全同路

莫迪不了.. 垃圾黎.. 叫到出血可能得半格

不嬲要買對家

同路，巴打 我都係飛哩兩隊

好撚嬲
屌你老母呀 鏝同阿狗

4串1斷尾關

想阿特串呢兩場

跟美巴條飛 衰貪心 買2.5/3

我都係咁買 多謝美巴

死阿狗

唉本身預利物浦WIN 1球貨仔 開個+2下盤
太貪心

一樣 但般尼嚇到我死

多謝美巴 聽日可以去做善事喇

你當美巴真係財神

我屌你老母般尼西布朗

阿狗真係西波
買親佢都豬

仆街7c 力頂

莫迪 大

屌你老母奧雷

豬剩豬幾 又起返機 中位置q

我膽粗粗要埋精宮 好彩開到

波神

邊個輸半?
我無睇

哈馬比針

奧雷

今日下盤日

垃圾阿狗

咩事

輸半 = 0.5倍

入撚咗我哈馬比一粒

再代表我車同大家say sorry

比哈仔入一球都唔得

入球大細 星期日 58
雲希姆(主) 對 奧特足球會(客)
入球大細
大[2.5]@1.93

$ 1,000.00

你針硬 無買但想同你講會針

羅巴力頂7.5s

半場入球大細 星期日 52 阿特蘭大 (主) 對 AC米蘭 (客)
大 [1.5 球] @ 2.88 $500

$500.00

8c

垃圾車

差一球

Fake c

垃圾阿狗 永久BLACKLIST

咁都好難怪佢，尋晚美巴真係好神

莫迪[-0.5/-1]

莫迪 布魯 半大

力頂

唉咩fake c

我屌你老母般尼

派彩慢到
買唔到12點

愛c 比多c 黎比我番生 輸到仆直

莫迪 侯格 阿特蘭大

比我中返場過關啦

森多利亞主場龍

100分

跟實

過埋今日大家唔洗再受阿狗氣住

森多利亞力保歐霸

ac都一樣

又想點啊
有咩就講啦

13-05-2018
23:15 過關 入球大細
3X1 星期日 38 紐卡素 (主) 對 車路士 (客)
大 [2.5 球] @ 2.90
星期日 39 修咸頓 (主) 對 曼城 (客)
大 [1.5 球] @ 2.72
星期日 45 韋斯咸 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [2.5 球] @ 2.55 $300

唉

同路 希望唔駛包頭

等8.5

侯格0 1

柯in 梳士貝利

Gun

羅巴唔使sor啦，多謝你就真！！！ 中午帶我贏波，雖然小注玩下，但都開心

跟

挪超全部半大

原來買唔切莫迪 大

次次星期六日都豬日假/亞假
好彩夜晚羊返打個和

比甲半大any same road

事後狗死全家

直接買左大波

仆街8c完 買咩爆咩屌

等角球心水

羅巴好似休息

做咩唔截埋確認，美神唔似一貫作風

美c今晚撐唔撐巴賽？

多謝美斯巴 復活唔洗入錢住

莫迪我求下你快D入波

收埋啦屌你

尾場 啲一哥全部on99咁

ac角有即場

針左好多日，霖住要cup馬會了先咁對我

唔鍾意 自行block左我 我冇所謂

馬毛NBA半大得唔得呀屌

唔同都多謝

馬毛果種廢

事後飛遲早輸返哂

賭左一個禮拜冇豬冇贏 下個月再黎過

攞景呀？

今晚又有托盧卡

個個post 事後飛

冇參考佢張飛 我唔敢入啦

哈馬比極限追和啦屌

4x1斷屎雲斯
真係抵你降班 落埋英甲啦

走啦屌 又唔撚係派

奧雷布洛快入多球

美斯巴

屌佢老母 永遠都記撚住果場

笑死，咩都要派

今晚下盤日好重怨氣

條友傻撚左?

1 主客和 星期日 50
奧雷布洛(主) 對 哈馬比(客)
主客和
客@4.90

$ 500.00 $ 500.00
2 入球大細 星期日 50
奧雷布洛(主) 對 哈馬比(客)
入球大細
大[3/3.5]@1.94

$ 1,000.00 $ 1,000.00
3 下一隊入球 星期日 50
奧雷布洛(主) 對 哈馬比(客)
下一隊入球(第2球)
客@1.80

$ 1,000.00 $ 1,000.00

開哂要做哈馬比FANS了

多謝人都唔撚得 輸到傻撚晒

好似不嬲都話唔好po事後飛

上次中伏 屌佢臨尾比人入2球追和

冇咁痴線，人地都話係參考美斯先咁買

智巴 我係中場入 個個講緊馬

星星神今日運氣如何

跟!

季尾應該要記錄返本季經典假波

事後撚真係好煩 前事中我會欣賞
事後中咗先上嚟攞彩

Ac角玩唔玩得過？

1c

岩阿

德乙 杜塞反勝

啲post 推太快

梳士有伏？

兩場斷尾關

1C

哈馬比 4:0 —》4:3

挪超大波波

事後飛係攞景定贈興

不算太燈

屌諗起都嬲

噴精 禁屌收皮

想等8.5 添

WHY NOT BOTH?
事後飛根本就博認同 刷存在感囉

你無限本

莫迪半大船入緊水

比甲one more

標準列治 1-0 布魯日

薩普斯堡請立即反cup

出面好似轉咗平手？

梳士巴拿 W 有冇巴打同路？

有

仲要80$

2C

巴打買咩?
[url][/url]

Ac繼續 求你11c

純碎成功起返機....jer到大家 對唔住

In messi we trust

邊場咩事？

全大

一襟就有c

今日蘇素條仆街刷角 等唔到9.5

多謝美斯巴 執到少少

各位手足羊大錢

有無人想a米fg

Skip 算 盤似開客，但直覺認為主小勝一粒或者和波

仲要JERJER聲

美斯巴 今晚仲有無水

我對住你老母都起到機

托盧卡 2-2 莫雷利亞

86分鐘2:0

90分鐘2:2 上盤收皮

莫迪唔入比人入啦屌

不了，莫迪快d入啦

有無條飛黎J下

永遠都記撚住 記一世 你話我小氣都好

手字好cute

仲要係斷我過關 仲要係針到剩返最後一條過關

AC

我都輸左1千比佢

80蚊都唔係問題 大有大玩細有細玩姐
你CASH咗咪算 洗唔洗晒命?

智利大學#

記得了 我都買左果場

薩普廢到

你估隊隊垃圾阿 垃圾曼咩

哈馬比唔入要JUMP了

有mark

歷歷在目

我屌你老母 真係灰到爆

ac -9c

fake完對家入 thx

果下以為球玩野 諗住2:1都仲有半格收

西迪 唔好話入波
門都唔撚識射

A米刷角

莫迪唔入比人入ok?

刷角a米

唔ok

比甲半大未快

哈馬比上半場唔追和好難玩WO

下半場唔入波會輸

奧雷半大 快

你唔搞佢反cup左啦

奧雷RC... 有機食哂3注嗎

好彩拉素同曼城都係9買。只是輸幾百。

靠佢2隊追數真係死得

紅左入波未？

奧雷rc

刷佢老母角！

ac 角呢

哈馬比入多球

喜伯年3:0 -》3:5 -》5:5

愈紅愈強

哈馬比上呀

紅牌入爆佢

1.18 都買

得莫迪冇波入

賠率倍大器. 我都會買

莫迪快D入

岩岩場仆街熱 0:3—》5:4

同路，0射

AC單面刷有少少危

莫迪快手開半大

奧雷頂實阿

Ac快刷

比甲快啦

哈馬比反杯

莫迪贏唔到兩球 全隊去死

唉算打定輸數訓教

A米角

G持g持

莫迪廢到傻都買

買9.5 s 救得一個得一個

c呢

太好了，可入手

莫迪兩邊都冇射門

哈馬比cashed

包定頭都得

車炮士西到 一

有無巴打買左杜賽反cup 賽前睇好佢 但買唔切 轉個頭就1-0唔敢買

A米角細gel

特羅素7成控球比人2-0

刷角

又唔係特別好波就刷下角啦

莫迪入返粒先啦

拜8成控球都輸1-4 我jer到下季都仲得

3C

沖個涼番黎又針一場

3c

比甲比多粒啦 唔入唔比人入

莫迪要針了

Cash 定 Crash

一陣到對面刷

一齊嗌哈馬比反超

買唔買10.5s包頭 定有信念

成也美斯 敗也美斯 Allin第五場馬

4ccc

敗喺你allin jeh

沙拿神射手 派了

幾倍

4c

10.B重現希望

單邊角

就算all in都all in自己心水啦 輸都輸得心服口服

Allin=100%lose

美斯曰 馬不可allin

美巴啲四連無咁多本跟

莫迪入波未

美巴謝謝你，我跟得好細注，所以捐得唔多

美巴成日叫人平注賭錢 你仲要屙煙

莫迪識入波未？

比個Like你

你係跟美巴就聽人講啦，人地成日叫人唔好all in, 又要跟人又唔聽人講

哈馬比反杯，馬模穿盤

阿特場波你都有份踢
幫手刷下c

有心已經好好

發覺今日平注輸左13場贏5場

買左隊唔識入波既

AC果場勁大雨

呀特轉頭就會刷

葡超費倫斯有冇同路

過左去就算

All in 是原罪

莫迪半0

快啦比甲 半大呀

美巴覆我, 有運行了

睇波算

負數30000

5c

咁如果你allin ge話應該輸得仲甘

5c繼續

美斯巴一陣仲會唔會出水

5cc

幾分鐘刷左3c 請繼續

無入球

唔好半7得就得

錯盤...

ODDS -1 大波

加油

我發覺自己好大賭癮 輸左5皮仲想繼續賭

如果11C完

半場希望至少6c

你個名都輸左啦

真係唔識入波

你D信念遲左

追10k

賭囉 咁都要講？

梳士貝利果場係度做咩鳩 咁耐得主隊一腳射門

而家本700 上2000就捐200

三場半大串左場莫迪0-0

叫停會停咩？
不過今日唔順就真係停下唔
又唔係無得賭

琴晚爭1c 叫到出血

比甲快入

國米10.B

我睇左幾次，9.5b 2.02都無買

出條生路行下

差一角 成個場叫左十分鐘
上次3t真係好唔抵

落雨好難出角

放心 最後15角

比甲半大 goallll

又真係嗌到好正

半場大埋.. 轉運了

阿特蘭大可以入波嗎？

莫迪1:0！！

挪超半大

莫迪半場入多球啦屌

莫迪差一球

1 0 goooooooooooal

莫迪

Ok 2:0 批準

莫迪入多球 對面唔好入

哈馬比對面紅咗個識DO啦? 仲唔456789佢?

Btw 有無記錯美巴一開始係買49000注既阿特蘭大ng

呢句似曾相識,, 結果半場刷到啪啪聲

挪超差2場半大

1點墨假有冇人2.5b?

特羅素1:2

挪超半大揀左兩埸 開左另外個三場

莫迪半大針

講下洗死阿 下下jer撚鳩住做乜撚野

下場買咩

6c

希望 我都上左船

得我係角細？

其實美斯巴成魔之路係點樣開始推？
第一注49k 之後贏幾口就開始用49k做平注？
有冇得重溫返

繼續00就繼續有c

屌 my tv慢成半分鐘

天主教大學 1-0 智利大學

屙緊屎 補返先

智利大學

用緊手機睇波 發覺一mon post就有角

叫到氣咳

Goalllllll
有冇同路人

入得好 智利大學對家係100%

想買主WIN買唔切. 唔好開到

Feel到阿特蘭大 3分鐘內入

阿特蘭大 0-0 AC米蘭

入3球

有無人支持哈馬比杯?

刷多幾角先ok?

個陣見到49000一注嚇親
但又真係中

支

比我啦哈馬比
利申：合法

依啲西隊就算鳩數啦

呢個點玩

香港好似冇得玩

咩叫點玩？

6c -4

外國

係
開post 已經講左
智障大學對家

哈馬比win入唔入好

入左

有冇人買左查爾頓

同路 9.5b 10.5s

我記得 你好似車左幾注？

好似記得

10.5s is dream?

叫完c仲有人放火
呢關真係好難過

有，我有跟

等10.5再入多注

最經典唔係曼聯反Cup 3-2戈場咩

戈時曼城半場2-0個個都以為衰硬

放火勁on9 主場贏都放火

最深刻係半場0-4 vitesse
你話主ng 即有12m

咁多年黎小強終於收皮
不過德乙仲有得買🍔

我重記得睇錯客，買錯左

係，戈場都屈機

哈馬比快cup

我記得好似絕殺fake 班人衝出黎 JER
轉頭真係入

原來係你 果日我買左主 全場都咁屌 就係比對面入

敢問美斯巴正數贏幾多

馬會又簡波開

哈上力 快手追和再杯!

唉 件事好似琴日發生咁
個陣未開始知你咁準 未敢跟你
好似係有晚49000 見你重注開始跟 仲要反cup
之後第二日墨勝又係反cup
果陣跟你搵唔少 真心感激

兩點洛辛堡有冇同路？

果下熱血到

半場曼城2-0啲大字報多到仆街

獌

羅馬買唔買得過

入手緊2/2.5B 就入.. 屌你

哈馬1:1

1-1

奧雷布洛 1-1 哈馬比 456789啦唔想等啦

果時成個體育台d人半場就bin c
好撚好笑

繼續

要了

要睇祖記出咩人

1：1

哈馬比上力

上呀哈馬比 快杯

3.48哈馬比

曼城1:0gooooooooooaaaaaaaaaalllllll!!!

哈仔gogogo

哈馬比要反超

對面打少個
等多陣買哈馬ng先

伐木？

Fc LA?
假波到

哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比
哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比

5串1 尾關巴塞3.5b 硬係覺得斷硬

果場假到仆街 罰球射中間彈入

洛杉磯個場？我有跟 好經典個場真係
以為響係吹完場 點知入波

客隊個龍接到個波 然後通渠 r撚晒一金

我都有跟戈場，罰球直入

果場我同你對賭

Fc la 有跟

Cup 佢老母啦 馬比

同美巴一齊衝真好

祖記回飛回到咁 寧願skip

1點冇人買?

主盤輸變贏，超開心

哈馬比反超

唔係溫哥華綠帽個場咩

即刻有錢贏先

我都係 贏左三注 上盤一注 即場高水主win同fg 超開心

我要追返正數先捐得錢

買哂半和

哈仔快d入佢老母啦

哈馬比ng

哈仔大愛入多粒贏波收場

Mark左

買咩豬咩 黑起有條路

見大家都post 我都post埋出嚟
尋日條過關 跟美巴 中咗話捐一百同捐血
血就聽日收工捐

咁多人買哈馬比

自從我中完條過關飛玩野買咗兩場就真係開始唔中

跟你買

史卓加斯特 1-1 薩普斯堡

逼害半大 屌

艾斯杜尼傷停9個 依家先睇到

呢個真 四月尾買咩都贏
今個月就買咩都輸

炸咗

哈馬比都係 50' 入 屌

有時真係最怕無本無得一齊屌波咋..

100% sure win

補唔補哈馬比輸家飛好 9倍fatfat

呢場買左 奧雷 點知紅左件
都知 兇多吉少

一樣 4月明明正數 5月越追越負

因為美巴，我長期mon實波post

阿特蘭大 0-0 AC米蘭

半0全3

same here

哈馬比要反杯

+1 就有波就mon實 mon到好小講野

考埋聽日完sem，希望可以賺下學費

係咪我少追po,好少見你屌波

F5

布魯日中到全格[2.5/3B] 我捐多$50

黎緊世盃真係要扑暈自己訓醫院幾個月先出返黎好啲

仲有世紀大船落辛堡 59射入一球上盤開出

未玩過世界杯
好難賭?

尋日咪MARK咗

哈馬比上呀！！！

8強後先正路 盃賽多數係咁

哈馬比入未呀

A米

home fg 有冇得諗？

奧雷死守要入唔係咁易

有無大蛇可以幫我一百上二千

我第一次玩仲記得克羅地亞80分鐘2:0
諗住gel頭食早餐
仆街轉頭有球迷玩火
仆街再轉頭就2:2
你話呢

馬模 哈馬比求勝

7C 無得入角了 一注算 做人唔好貪!

馬模穿到贏埋拎返本全捐

SOR FAKE

無人係100%

fake角

半allin咗哈馬比2.5/3

鹿島鹿角

比c呀a米

世盃真係要將户口d錢交晒俾信得過嘅人保管

比球阿哈馬比

Ac ccccccc

快刷 c
哈馬快入

細? 個盤做得好低

連c未

02土耳其 兩三場十分鐘追兩三球
最後好似十六強？

C!

Ac咪停c

費倫斯 0-1 伊斯托里爾

炸

FAKE

伊斯托里爾 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

ac -5c

哈馬比

下盤下盤再下盤

亂報後一日

Ac

Ac ccccc

發現我唔紅字唔識入波

托盧卡1-0

希望托盧卡今晚正氣

咁你依家係到做乜

幫手紅紅哈馬比

7c

莫迪 上呀

奧雷被黑

原來仲係好大雨

係
落去買m記呀嗎

食煙

-4c

哈仔

幫幫手

AC -4CCCCCCCCCCCCC

殺傷戰術

梳士貝利入波未

奧雷 靠你頂實 比我贏半格

-3c

8CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

8C

批准

你仲快過我手機響

8!

無錯

8c -3c
快d刷完訓教

角細gel

8c-3

長大啦 小朋友先玩反手

買左奧雷 點補好而家

莫迪比個全大我

角呀

艾加

落下場啦

哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比
哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比

阿特蘭大

哈馬比 比多球

贏就贏 輸就輸 gel乜

穩如哈馬比

似和波完場 補都唔足2倍 無意思

外圍飛

哈馬快入

馬模比人絕殺

今場美斯好似唔出

係咪去日假

想推落巴塞 巴塞近排好fit

明了

今季既馬毛

西甲利物浦 一定正氣

馬模

c

-3

集中嗌返哈馬比

-2c

9c

9

9C

哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比

9.5 -1

刷！

連c

哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比

9cccccc

奧雷頂多10mins比我補客勝

AC快d刷多兩個

8888888c

爆角啦

利雲特西甲盤王黎

比多粒

神戶勝利船

馬毛真係輸
6倍主w

哈馬比 哈馬比 哈馬比

屌 又有啲鳩名

亞特蘭大AC 兩邊都廢到嘔
射撚極都唔中龍

暫時見到
無國界醫生
最多人捐

亨克食春藥?

薩普1:1

Mark

01a米

一講就入

唔夠廢倫垃圾

今季嘅馬毛=作客嘅阿仙奴

咁咪入囉

0-1ac

美斯係邊到
美斯係呢到

Ac米

FG A米
Cashed

入波都要刷

1:2

哈仔2:1

哈馬比GOALLLLLLLLLLLLLLLL

俾多粒開3/3.5大OK?

梳士貝利

仲有 美斯係個度

仆街 0-1會唔刷c

唔屌都唔識入
入多2球啦

無國界醫生行政費好似唔過20%
其他行政費太多

哈馬比GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

哈馬

錫曬你啦哈仔 3.18倍個時入左

cashed

轉運

唔通會三條中哂

阿特蘭大快啲刷角追啦

Goal

入多粒就最穩陣啦哈馬比

洛達[-1/-1.5]

屌但係阿特蘭大反CUP啦唔該

都係個句 穩如哈馬比

阿特蘭大比人入要刷c

AC FG CASHED

GOAL 哈馬比入波

補少少無入球算了

Ma b ma b ma b

想買阿梅 睇上場似好想升班

莫迪比多粒

沖完涼哈仔ac都入咗

美巴今晚有冇心水

希望史達死守 疤正氣贏盤

Block晒d假貨

訓得

莫迪仆街啦

史卓加斯特入多粒please

全block

客無贏過喎

叫完哈馬比又要叫阿特蘭大反CUP

屌 你喊乜鳩
我仲以為比人入左

阿特按屌住都失

話左莫迪西波

呢期唯一一注

1 接納

3947 角球大細 星期日 52
阿特蘭大(主) 對 AC米蘭(客)
角球大細
細[12.5]@2.04

見你等緊主fg 幫你叫下

絕殺咗我個冇入球

Ac入波大角危

智大1:1

阿特RC

紅左賠率更高

紅左

屌你老母莫迪

亞特蘭大rc

仆街JUMP得 阿特蘭大紅埋

RC

莫迪 奧雷 加酒

照去？

紅左可以刷多啲角

AC NG TRY TRY

CASHED

rc

紅咗唔比入？

RC埋 完

買左A米角大既,建議補12.5細

阿特蘭大
我先行一步

唔同名嘅

亞大紅左
A米盤半格係咪無走雞

驚ac又唔去 9猜
阿特刷唔土山

阿特蘭大追和當你贏

哈馬比整多粒先

今日目前得50% 好心酸

Ac依啲西波 比人cup一啲都唔出奇

星爺仲有冇心水 莫迪害得我好慘

又係下盤日

莫迪on99

唔好買啲咩先

-2角

molamola

係喎 再po過

阿特蘭大反CUP到抽1個派我100

派路呢

比c

比多2c

大學大波-1

亞特蘭大cup到派2個100

ccccccc

洛辛堡啦

莫迪我屌你老母

lm

LM

俾c

Ccccccccc

快d刷c

大家羊多啲

me2

咁想派錢

角大

史卓加我屌你老母

..

候格真係挪超最正氣個幾隊
成日贏盤

，lm